{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 숲속의오두막펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせでは未成年者は宿泊できず、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しができません。 ペット同伴入室はお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年は法的に男女同室での宿泊を禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しができます。 予約料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要が。 予約特典としては、それぞれの客室でバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は制限がなく、客室ごとに屋外バーベキュー場がございます。 バーベキューのための炭とグリルは、2名基準で20,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済されます。 バーベキューの際は、火災に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 駐車はペンションの近くに可能なスペースがあり、最大5台まで駐車できます。 周辺の観光地としては、梧南恐竜体験展示館、梧南貯水池、天馬山渓谷があり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年は法的に男女同室での宿泊を禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表の間違いについてはどうなりますか？",
            "answer": "予約料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約特典としては、それぞれの客室でバーベキューを楽しむことができます。バーベキューの利用時間は制限がなく、客室ごとに屋外バーベキュー場がございます。バーベキューのための炭とグリルは、2名基準で20,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキューの際は、火災に注意する必要があります。客室ではIPTVとWiFiが使用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンションの近くに可能なスペースがあり、最大5台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、梧南恐竜体験展示館、梧南貯水池、天馬山渓谷があり、距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 895
    }
}